Sabrina Chan 係邊個？？

成日係 Linkedin 'People Also Viewed' 個度見到依
個人，有無巴絲打知佢究竟係邊個？？？

more

佢係咪之前做過model 或者拍過戲？

係咪Cambridge grad 做Goldman sachs果個?

係啊點解好似特別出名嘅？做gs同讀cambridge 嘅人都幾多吓。

利申: 小弟純粹好奇

fyi

藍絲到仆晒街呢條友！腦殘㗎！
中國醫病用佐中藥，所以啲數字亂咁報都冇問題👍🏼